有無人會車內用原廠紙巾？

我覺得真正鐘意架車既人，車內一定會用原廠野
我會特登訂原廠紙巾用盡顯高級感

兩個垃圾比負評，因為垃圾T車H章萬事達無出原廠紙巾

借位回帶

“我係香港人Tee”設計師的憤怒

樓豬真有品味

想幫你含

我覺得真正鐘意架車嘅人係唔會揸架車

其實好少渣，新車買入一年渣左3000
勤換偈油，700km (2-3個月)換一次
波箱油、brake 油都換過兩次

樓豬識野

共勉之

買benz送貓?

原廠香水呢

有啦

講真 幾靚

質地好唔好？

好，我用過黎「吻」屎，質地好好

但係冇盒 差d啵